點解班官好似講到立國安法唔關自己事咁？明明佢哋先係最大風險

立左國安法，
所有政務官都有機會俾共產黨屈你勾結外國勢力 而且班政務官接觸咁多機密文件，其實佢哋先係最大風險

同意
不同意

因為已經被綁全家

佢地已經無退路
本來諗住賺夠一筆去外國嘆世界 理撚得香港死
而家準備比全世界制裁
唯一出路就係比之前更加出力奶共
而家班高官仲戰狼過阿春阿爽

唔撐仲危險

我哋呢啲小兒科，捉都唔會捉我哋
佢班仔女全部拎晒外國護照，根本就可以已經話你係外國勢力勾結

可能會取消簽證 ,或戶照

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動